徹回係最最最基本

所有不公義既事一定要追究到底